我唔想做香港人

睇親youtube外國人都好似開心好多咁
其實咁內儉為乜？